家住跑馬地 富家子再被揭犯非禮 押後至明日與另案同判

家住跑馬地樂活道的富家子，2009年13歲時首次犯非禮罪而須接受警司警誡，惟他於2011年至2013年間再屢犯非禮，不時在公共交通工具上摸女乘客。及後被判感化及入讀正生書院的他，在「沉寂」5年後，重施故技，再次失手就擒，上月26日哭著認罪，原定還柙至明日判刑。惟他再被揭於案發前大半個月在巴士非禮女學生。富家子今日再認罪，押後至明天一併判刑，其間繼續還柙。

案情指一名女生於今年10月9日早上7時20分，在希慎廣場外登上38號新巴上層，坐在23歲被告鍾雋弘身旁。其間被告用摸女生的大腿及臀部數次。女生感驚嚇，通知前座16歲女乘客。女乘客回頭，看見被告的容貌。其後被告於海洋公園附近下車，事主報警。警方憑巴士上的閉路電視片段認出被告，上月31日拘捕被告。警誡下被告自認一時衝動及失去自控而犯案。

主任裁判官羅德泉今未有聽取求情，將案件押後至明天，由早前處理被告另一宗非禮案的主任裁判官吳蕙芳合併判刑。吳官早前在被告認罪後問：「你係咪有病啊，阿囝？」又指被告若不是有病，不會有6次前科，質疑：「你係咪上得鹹網多，你已經有晒癮，鹹網都滿足唔到你喇？」

【案件編號：ESCC2700/18】

會唔會咁都唔洗坐

應該真係有病

考慮到佢係虔誠嘅天主教徒，

有良好嘅學術成績，

入獄會令佢嘅前途無左。

再加上被告誠心悔過，所以判佢社會服務令十個鐘

法律面前窮人含撚

法官： 佢要既係正確既性教育 坐監幫佢唔到

考慮到佢

有錢途 呀 唔係 係有美好前途 坐監會影響前途

有父母疼愛

認罪 使受害人唔洗上庭作證 減少傷害

教徒 定期出席教會活動 誠實可靠

加上案情並不嚴重

判留家休息 期間不得外出 無得睇女相信對被告已是最大懲罰

留名等睇唔駛坐

Lm

反正唔駛坐 係我就摸多幾個

我幫條仔出火咪得 咁有錢

有錢有家底真係香港玩哂

窮人

出到黎老竇就會安排一個36D靚模坐爆佢

放心，一定唔駛坐，會考慮番佢家底

catgirl就啱，益吓佢啦

入左正生五年，仲講咩前途

叫隻雞扮路人喺巴士俾你非禮唔得嘅

返大陸$400大把女口爆幫你奶埋屎眼啦

純粹要個藉口唔洗判監姐